聽日就係遊行，但熱門post大部分都係黃子華達哥

一套戲嘈咗咁撚耐，聽日就有大遊行熱門post仲係度講

唔講以為黃子華套戲票房大收或者仆直，共產黨就會倒台

咪撚再嘈傾埋啲無謂嘢，嘈咁多日咩都夠啦

係咪當攬炒巴condom呀

-

順手推埋無忘721同聲援在囚手足

希望聽日有大量黑絲妹

推

小心此人！小心此人！

推啊！

18/1 是日風向：黃子華

講撚左，仲要愈夜愈多人講佢想搶撚哂熱門

被針對性開post

巴打心水清

連開個post自由都冇

你唔搞清楚理念乜行動都無用

到底黃乜 出去又做乜

反正唔出聲都係黃

呢張圖第一眼睇到右邊個男仔好似冇咗隻腳咁好不安

oush

支持b華

達哥同黃子華真係慘
班網軍五毛搵唔到位分化就會推佢地兩個出來

真係唔撚明 你覺得係黃咪去睇 你覺得扮黃要罷睇咁咪唔睇囖 開咁撚多post討論做乜鳩

分化囉